<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="id101_long_desc">Научно-популярные статьи просты для понимания, но при этом хорошо
        расширяют кругозор и увеличивают словарный запас. Выберите предмет, который вам
        нравится (кто-то любит читать о космосе, кто-то – об искусстве), затем найдите
        статьи по нему в разлинчых онлайн-журналах. Хорошими сайтами с интересными статьями
        являются, например, N+1, Naked Science, Популярная механика.</string>

    <string name="id201_long_desc">Когда-то общались днями напролет, а сейчас будто чужие. Знакомая
        ситуация? Даже если и нет, то у вас наверняка найдется пара знакомых, с которыми
        вы давно перестали общаться. Напишите им в соцсетях, поинтересуйтесь как у них
        дела и постарайтесь завязать разговор. Если вы боитесь общения – изучите советы
        по преодолению излишней скромности и преодолению трудностей в общении.</string>

    <string name="id301_long_desc">Маленькие, беззащитные и несчастные, без нашей помощи они
        обречены на погибель. Покормив бездомное животное вы окажете ему большую услугу,
        потому что кроме людей им помочь некому. Купите 1-2 пакетика недорогого корма или
        возьмите с собой немного своих продуктов (убедитесь, что животные их едят, не стоит,
        например, кормить кошек овощами и т.п.) и найдите бездомную кошку или собаку, которые
        радостно примут ваш дар. Любовь к животным - это очень важно!</string>

    <string name="id401_long_desc">Грязная комната никак не способствует хорошему настроению и
        работоспособности, ведь как известно, если в комнате убрано, то и в жизни будет порядок!
        Уберите разбросанные вещи, мусор, помойте пол и протрите столы и полочки, чтобы свободно
        вздохнуть в чистоте. Если уборка кажется вам скучной, то попробуйте делать её под
        любимую музыку.</string>

    <string name="id501_long_desc">Внимание! Данное задание крайне не рекомендуется выполнять при
        наличии противопоказаний или ограничений к занятию спортом! \n \n Если у вас уже есть
        опыт в пробежках, то это задание для вас. Пробежка в среднем темпе помогает развить
        выносливость, укрепить мышцы и суставы. Выберите хороший, живописный маршрут на свежем
        воздухе, наденьте спортивную форму и обувь, и вперёд! К новым победам!</string>
</resources>